對面個同事係咁un腳可以點？

而家新office好興用raised floor
本身係raised floor上面行已經有聲
坐對面個同事日日由朝un到晚
一黎啲卟卟聲好嘈 二黎佢un到我張枱都震埋
提完佢 停得一陣 轉頭又un過

伸隻腳過去撩佢

企起身，指住佢大嗌：「我屌你老母牙！」

係咪就係你呀！
你un夠未呀！

叫佢睇內外全科

你又Un下 一齊un

整爛佢un個塊地，等佢以為自己un到爛左

入佢中路

內外全科唔包un腳

你都un
咁先有共振

牙你老母

我有諗過搵啲重野壓住個地板
等地板唔好咁震
其實work唔work

一齊un
夾啱個frequency形成共震

下？咁包啲咩呀？

一朝早又un
呢個係小幅度震
晏啲食完早餐會再勁啲

你兩隻腳一齊UN大佢

你又un
抵消返道力

似打緊丁

佢已經用兩隻腳
有時用埋大脾肌嘅力一齊un
大大力咁un
un足8個鐘唔攰架？

同佢一齊un

啱呀。
當波峯與上波谷，兩者就會互相抵消
咁張枱就唔再震了

同老閪講， 换過張枱啦， floor就加個腳氈俾佢。

Interference

同hr講調位